những việc cần xử lý
Công văn đến
 + Tờ trình
   - xử lý chi tiết chuyên viên (đủ điều kiện, tạm để lại, để lại/trả lại) add thêm công văn trả lại
    - thời gian 24 giờ
   - Trả lại và đính kèm công văn trả lại
 + Văn bản hành chính thường :làm tờ trình mới đưa sang văn bản hành chính
   -Đưa ra dạng thường
 + Văn bản phụ thuộc khen thưởng
   -Số văn bản phụ thuộc ---> ? đưa ra được số tờ trình nào để làm
 + In bằng
   - Soát bằng là người đi lấy dấu bằng luôn(Không thông qua văn thư)
   - 
   
In bằng
và lãnh đạo văn phòng và chánh văn phòng đều biết


CÔNG VĂN ĐI
 - CÓ ĐIỀU KIỆN :CÔNG VĂN ĐI
 - KHÔNG CÓ ĐIỀU KIỆN :
 
 
 Data base: -sửa chi tiết btdkt OK
			-
			-Thêm văn bản phụ thuộc khen thưởng
			
các lại file 
1:File công văn lại
2:
3:
 